# Код для графиков для статьи #

## Описание ##

Исполняемый файл принимает 3 аргумента через командную строку: 
первый указывает, какую модель надо использовать, стохастическую или
детерминированную, а следующие два задают отклонение от стационарной
точки.

Можно нарисовать детерминированный портрет `make det` и стохастический
`make stoch`

Для того, чтоб нарисовать сразу несколько фазовых портретов
использовал матплотлиб, файл `mult.py`. там можно указать список
значений, для которых надо рисовать.

Можно также рисовать `pdf` или `png` на выбор: `make pdf` 
или `make png`.


## Использование ##

- `make det` сгенерировать данные для детерминированного портрета хищник жертвы.

- `make stoch`  сгенерировать данные для стохастического портрета хищник жертвы.

- `make fasttrack`

- `make sfasttrack`

- `make pdf` или `make png` нарисовать собственно графики.